強烈建議杯葛「盡在元朗」呢個垃圾FB page!!

入面一大班都係藍絲鄉黑！！
雖然都有好多有良知既好人， 但請求有良知既好人都唔好再睇呢個page, 因為入面班衰人真係壞撚晒！！！

推

入面好多老野鄉黑

無知既婦女

見到打人入面班仆街仲笑得落

唔好 入去起底

遲早共產黨收撚晒你班鄉黑既地

睇留言睇到火都黎

痴線， check 囉！！
我有唔俾你check 咩！！
我拎刀逼你block咩

（重申我指係呢個page 多衰人， 冇話班admin)

其實103萬人同200萬零一人嗰次好多黑衫 post

個page admin 黃絲黎架
上次朗屏連儂牆特登出post報導，仲叫鄺仔做鄺神
唔好搞人個page

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

唔知所謂會fact check 既連登仔 check 完未呢!???

一早unfollow左

入去用英文覆comment再report fake account